你今晚唔出黎唔好再話自己係黃絲

希望大家可以真係齊上齊落
題外話
Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

push

齊上齊落OK?

推

出!!!!!!